我法拉利泊喺門口，你班難民企喺出面

好型

春秋？

ProdiG 都唔識？